邊個會諗到兩個幾月後，淘大會變成咁樣?

6月30號，當時淘大仲為台灣知名作者搞簽書會，大家非常踴躍參加，特登由清晨六點排隊等攞籌。果陣天下太平，無催淚彈，更加無人被打傷。
依家見到淘大被黑警同藍絲搞成咁樣，真係好難受。

【幫手檢舉】借全世界30秒，救救香港電台

傻啦
根本上成個香港都已經變晒
周圍都充滿猜測仇恨暴力
但係都唔可以退縮
你要明白我哋已經冇回頭路
一係贏一係輸

邊個諗到sars 入手淘大會成大贏家

巴打指甲好細好短

要睇埋d on9貓 我寧願唱紅歌算

香港已經返唔到轉頭啦！
依家日日都提心吊膽。

係啊！所以我成日攞唔到幾多嘢。人哋成日笑我係細路手。